喂喂喂好撚窮好撚窮好撚窮呀喂

好撚窮呀
點解我唔係李嘉誠個仔呀
真係好撚窮呀
點解咁撚窮呀
好撚窮呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!